有冇人可以話我聽東鐵綫要加個頭等車卡

撘黨鐵點解仲要扮曬high class

睇唔透

標題都打得唔好
打到一舊舊

當年柴油火車遺留落黎既傳統 (好似係）

招呼羅湖落嚟嘅貴客

你搞清楚你想問咩先

屌 打漏左個點解

未見過蝗蟲坐頭等